[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (76) 曜b生日快樂呀！

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

/ LIHKG . August Way /

曜B生日快樂!

曜b生日快樂

咸左 上個po追到一半咋 咁快又爆po
11點前應該唔會再爆多個po掛

祝我老公生日快樂

忍唔住大嗌餅餅顛咗

唔會啦！！！

推

碌碌鞋生日快樂

再祝曜b生日快樂

保護

99z
記得第一張個陣仲講緊佢地兩個識唔識

1027係星期日
應該會得閑少少嘅 我估。。。

星期日先係交assignment嘅高峰期啊

壽星ho qq

又新po
lm

前一日1026仲要係牙尚生日！
要推兩日po

波波呀餅餅係咪顛咗？

係lo......

清純all black 曹lm

曜b 生日快樂

Hello狐狸仔門牙!

第一次見你喎歡迎！嘈黨又有新成員加入好癲

要開辛辣麵party

係咪新人？

曜B送比大家嘅生日福利

決定26號要食辛辣麵
但應該食唔到兩個

JENG!!

我地生日post起碼要推三個
兩個人姐係推六個

保護餅餅
收翻埋！

咁第二日咪雞腳party

thx

Hello

今日壽星好靚仔

碩b生日狂推post

留返俾奀尚食兩個

妖香港邊度有高汁雞腳！想食！

笑死好想睇11個一齊做bang dududu ha

勲b 13號要推
推完奀尚又到牙碩同美談同一日
過多幾日又到省省
好忙

韓哥捉咗成年line一齊做

5G呢其實我未食過雞腳

投訴啦屌

原來有咁多人

係

疾總點推呀olaf

笑死完全唔齊但係都好得意

定定驚先

omg

衰仔拱到咁埋做咩老人家唔受得刺激㗎

咦係咪新人

等我都揾甜餅中和吓

遮返住

好得意啊曜喊

olaf

疾總好詳細

最後一撻紅色印有同感 因爲啲醬真係好易上色

點解追極都未完㗎！！！！

好得意

佢闖過咩禍

個衰仔仲要講日文把聲嗲到
J死班㗎妹

個個都咸左

痴線

射~𤓓!
衣紙 呢 閂

疾總

?

奸奸最唔正氣

唉

日文空耳我摺一摺埋先

躝啦
水皮小氣簿已入

咩事

色情狗

唔係
岩岩改左名幾日
我係pdx 播緊果時已經響度嘅曹粉之一

曹門牙絲
呵～第二次投票應該會好刺激

推！

pish

邕巴你張枱依家點

追唔到po啊

米屈la-.-

qq

期待

連kg

收到風佢喺方向日報做

我1pock姜絲

仲有210張
我幾時先post完

烏之媽

追緊po 你地推得太快

追返po先

波波好波

再推 戰況激烈啊宜家

睇第二張gif個stage見到個眼神個下真係wow咗

佢天生idol好在佢堅持要嘗試

好qq 我要自pish下呢張

好 推推推

應該個個投咗 結果應該就係咁

好撚得意

兔仔耳世一！

我真係好鍾意睇佢地呢條片

接龍ing？

邊個負皮禾

係十二點截定開？

正

知唔知CLC_ _ _ _唔還會點？
請填充

好靚仔

Daisuki

好忙 同步唔到 我要
popopopopopo
追推追推追推追
popopopopopo
追推追推追推追

私怨？

係！！！！
我好似講過好多次但想講真心覺得曜b好有天份

今日的仔仔們

點解會落後70層？

佢真係好勁！

好正啊頂

omg!第二個協仔嚟？

借錢梗要還
咪俾錢中介

我都好想篤啊xjqdhw$：$，借錢！車$很強$，nw

唔係咩？

好耐無見呢張！

又流行返

邊個開post？

飯飯！

Gchi!

執法非私怨

依家開po都真係好多野

GCHI

好快爆啦！！邊個開？

呢到都好正

好好笑差啲認佢唔到

cls竟然save咗

搶999先